港珠澳口岸及深圳灣口岸繼續開放，其餘關口關閉。

大家點睇？

機場無封啊，標題打少左，最多人入係機場

咁同無封關有咩分別

機埸呢林鄭

戇鳩

唔收貨呀 屌你老母

全閂支那關先好講野啦

成個廣東最中得多係深圳
成個深圳最中得多係南山

屌仲開深圳灣
不如全部開曬佢啊仆街

深圳灣對上就是南山，南山又是深圳疫情最嚴重地方...
深圳灣唔封，香港人自求多福

仲有機場呀

班大陸高官有錢佬揸車過關搭飛機走架嘛，唔通逼地鐵咩。
梗係要留返條路俾領導先走

其實同無封關無咩分別，
不過實呃到啲藍絲嘅。

深圳灣係廿四小時定有限服務

唔收貨

同獨立檢討委員會一撚樣，如果咁都受即係都接受檢討委員會一樣

Dllm封啲唔封啲有咩用？

唔係24小時

每晚12點閂
但上年提過
今年年中想轉24小時通關